網絡上愈成功，真人愈失敗

馬雲，誠哥果D邊會係連登開膠post
我普遍係連登ge post 多負評同少回應
我仲唔係人中之龍?

counterexample：YouTube8

好似你咁網絡上同現實都咁失敗都算少見

Pewdiepie真人一定好撚失敗 一年賺得幾千萬點樣做人呀

果條死毒撚日日係到哇眾取寵

中大 email?

我係人中之龍

樓主嘅網絡世界得連登

仇思達網路有三千益友，現實都好成功做圖書館館員，未來老毛

係，已俾負評幫你打飛機

一諗就諗起佢